是靚午 蒜蓉鮮露海鮮炒意粉 配 冰鎮芥末醬油西蘭花 及 特盛芒椰小丸子

除咗糖水 其他

個意粉好似你咁細兜

Look good

很大兜的

得罪講句.....成set幾錢
我一定唔飽 個意粉
西蘭花俾多幾舊都好呀
OL減肥餐咩 咁小
男人老狗一啖就食完啦

意粉好香好食

53蚊
個西蘭花係送既前菜小食
兜意粉其實係好大兜
睇落細

意粉配瓜

牙齒縫也不夠塞唷

印老闆終於食菜

紙皮盒裝意粉

去補牙啦

定廷也食是靚午了

是
可以痾屎

老闆幾時開番百里香

我食哂佢地兩個

Where?

樓主幼過牙線，所以補不了

觀塘oh my box

非

是